強烈要求增設基佬台！

基佬係違反自然、道德
我認為成人台唔應該要有同性戀
要求增設基佬台
等佢地自己圍爐

On9？基佬本身就係天生 係自然
你唔理咪得

你歧視緊單性向，點解唔開異性台，雙性台

偷換概念
講緊性向，你講生理
冇邏輯點夠你講

都話講緊基佬 （性向）
唔係生理
你唔好溝埋黎講

用黎up相個server 好撚多gay相唔安全喎屌

個尾數時間無up過相, 但都會有其他gay相既屌你老母
46

第一張正常:
[img]

之後轉時間(秒數) 竟然會出到基相搞乜撚野 (巴打咪撚click，後果自付)
[img]
[img]
[img]
[img]

建議加多個同性戀識別記號

一出post就知係gay post 睇都費時睇

不如你學下點寫議論文先啦
舉例亂9咁黎

你個死基佬彈撚開啦

咪臭系，係到狡辯

d死基佬真係嘔心

一諗起啲非基被逼睇基野
我就扯扯地

我尊重同性戀者 但我唔睇到GAY POST 所以支持樓主

唔想*

啱 廢事比人話我地歧視佢地
開個台 整埋記號比佢地自己圍爐玩埋堆
咁咪冇人歧視佢地囉
因為成個台都係gay既

推

絕對支持

唔反基佬

但好反感佢地成日貼啲GV GIF圖出黎
身為一個直男,覺得好嘔心

收皮啦臭gay佬

gay佬正仆街

好多gay gif